今日如果咩事都冇可唔可以投訴各大報章發放假新聞

有冇得好似投訴電視節目咁投訴

咁應該每日都要投訴一次

影響社會安寧

機制有效香港就唔駛咁啦
仲信投訴報案?

佢地今次作左成個星期黃圈冇人理活動

嗰啲根本唔係報紙
係故仔書

唔受理都可以影響其公信力

實有，睇下佢地安排好扮勇武未

咁炸彈魔出動未